無謂到這秒也奢盼有轉機

死不了心😭😭

記得種種感覺 但欠你的廝守到老

move on

講就易

冇咖啦 冇機會啦

你做乜成日開同一樣既post

你怎麼知道的

得你冇

有機會嘅你就唔洗係到留言了 就同緊人地sweetsweet了

曾想過要開竅 若我肯
但想到這裡還未捨得轉個身

因為人生冇希望

賤狗

講你既經歷比我聽下

點解男人都咁絕情😠😠

夜啦

毫無預告 分了後無上訴

不了 驚自爆

只是你鍾意的男人絕情

要收皮啦

失戀？

下輩孖

家庭 事業 愛情 都冇希望了

嘩 以前5P啲個人簽名一定有

咁你今個中秋點過？

打機訓教

醉曖杰少

唔食月餅？

啱啱食咗個冰皮

Bam 9 u ar

好掛住佢點算😞😞

訓教 訓咗唔洗掛住

diu no chinese

diu nei lo mo hi ar

你幾時訓

日日都3點訓

打lol?

No 睇手機

1on1 ?

勁

1 on9. Is u